［武漢肺炎］溫州村民怕被傳染 竟全村屠狗

即時新聞／綜合報導〕新型冠狀病毒在中國廣為傳播，造成數萬例武漢肺炎病例，但中國浙江省溫州市當地村莊卻把矛頭指向寵物狗，竟然在2月12日當天進行「全村屠狗」的活動，影片曝光引發台灣網友震怒。

中國微博認證帳號「肺炎實時資訊」、「環球寵物之旅」發布訊息指出，浙江省溫州市永嘉縣金溪鎮黃山村，當地疑似傳出有民眾因外來人員探親而感染武漢肺炎，導致村民們深恐遭到寵物狗感染，竟在2月12日將全村狗隻全數屠殺，影片在微博流出引發公憤。

從影片中能見到，當地人家將自己飼養的狗隻從家裡帶出，交給在路上等候的公安，而路旁已經倒著1隻奄奄一息的狗隻，公安發現牠尚未斷氣，竟使用沉重的實心木棒往狗頭部連連重擊，導致狗隻開始吐血，最終倒地身亡。面對此一暴行，中國網友已發起串連，要向有關單位投訴。

《人民日報》本月6日曾引述世界衛生組織說法，教化中國民眾「無證據顯示寵物會感染新型冠狀病毒」，因當時有許多養貓人士將貓拋出窗外摔死；台灣網友知悉此事後，紛紛留言砲轟「我幹X娘共產黨，中國公安垃圾」、「我X你妹的怎麼可以沒人性啊」、「怎不先把習近平敲一敲，幹」。

點解唔直接屠村？殺死晒條村啲人
咪無人感染囉

老衲

DLLM,無一個中國人係無辜

Del po啦
唔好俾老衲見到

屠人好過啦

聽講話犬隻唔會中呢個肺炎，唔知真唔真

公安大大，幾時幫香港處理淋病狗，狗見終，比卡Dog?

完全唔明個logic

武漢肺炎=中國人既報應

屠村咪得 點解要搞D狗

兩句有咩關係無嘢食想食狗肉嘅藉口嚟咋？

新聞主要話係蝙蝠造成件事但比殺係唔關事既貓狗
佢地用咩諗野

殺哂啲中國人咪無事囉

結論:外來人員係狗

陰撚公 殺貓殺狗

屠人先啦

咁jer系D狗肉冇問題😋

有無人有我是我放的嗰張MEME圖?

屌你老母支那撚

咁樣讚佢哋